[現場] 立法會內務委員會

(蘋果直播)
立法會內務委員會

人都唔喺度就當選咗